今日 1430集合 翠田街足球場 沙田大遊行及放映會

今日 1430集合 翠田街足球場 沙田大遊行及放映會

沙田大遊行及放映會
資料
大遊行

集合時間:今日下午2時半
起步時間:下午3時半
起點:翠田街足球場

終點:沙田站巴士總站
(原定為沙田政府合署)

《地厚天高》放映會
時間:今晚8時時
地點:沙田大會堂百步梯

註:免費入場,座位先到先得
資料來源:沙田一隅及警方

全部同我入黎！教你下一步點做

The words of the people are written on the Lennon walls,
and Linden walls.

In restless dreams we work like teams,
millions people may be more.

And echoes in the world of freedom.

I turn my wear to the dark and black.

And the mission
that was planted in my brain
Still remains.

完場個個播唔播倒